好心啦 啲仆街 想點撚樣 日日屌張敬軒

係呀 我就係屌緊你班仆街呀
先唔撚講張敬軒對香港樂壇嘅付出 (下面有link，有興趣自己睇)
人哋只係出左一個post做護旗手
事後都盡左力明示暗示佢自己都唔撚想
你哋係唔撚放過人
又奶共軒 又張敬軒，不了

好心啦你班仆街
由6月到而家
做咁撚多文宣嘅目的係乜呀
想拉攏多啲人支持丫嘛
而家有個稍為有名氣嘅藝人
身不由己出個post
你哋就係咁鳩屌
要知道
你咁樣屌法係唔會令到佢驚㗎
最有可能發生嘅只會屌到佢走上條不歸路
變成不理政治、全力奶共嘅偽人
甚至企埋去敵人嗰邊
你哋問心係咪真係想咁

大佬呀 而家同對家打緊仗
有乜理由將自己嘅資源送比對家呀
或者你係想比啲顏色佢睇
但係你咁樣做同啲大陸仔話要抵制NBA有乜野分別
"與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物" - 弗里德里希·尼采
"He who fights with monsters might take care lest he thereby become a monster." - Friedrich Nietzsche
要記住 我哋嘅優勢係我哋一直處於道德高地
呢啲時候 我哋更應該展現我哋嘅胸襟
Diu or no diu 你自己諗吓
光復香港 時代革命

利申: 張敬軒fans
link: